大公報：武漢肺炎疫情擴大

咁俾台灣開who 會
thx
佢一日反對就靜la

武漢肺炎

係隊友

污名化

反了反了

又武肺
又疫情擴大

知驚喇咩？

大公報作反了

手足

歧視

係地區歧視, 大公好黃呀, 黃過隻狗篤尿

大公前線極黃成日拎錢幫黃店，又成日話黃色經濟圈自取滅亡（其實幫手draw attention)。宜家大膽到講武漢肺炎真手足

大公報勇武

時間：2020-01-22

binc

我以為睇錯但又真係大公報，發生咩事？

我依家宣佈大公報係黃

我只信大公

係度po冇用架

佢咁做都係話俾你聽黃店唔夠人大家多多支持